求推介香港靚酒店

話說小弟女友就生日，打算搵間酒店住返晚。
筆直2k樓下，對什麼海景冇乜特別要求，有就當然最好。
主要希望係grand少少

有冇師兄可以分享下經驗

btw 之前住過港島間第二十一威菲路酒店，又貴又似賓館，伏到仆晒街

而家兩千仲有邊間五星酒店住唔到？

rose wood 囉

Only逸東

重住酒店
好嘢好嘢

東逸啦 唔洗諗其他

風頭火勢 去最雜嘅地方

新港酒店

仲有大把貴過兩千
原本入嚟想講The Murray, Rosewood
但兩間都過晒budget
二千樓下可以搵下尖沙咀Langham

St Regis, Rosewood, Ritz-Carlton, Four Seasons, Peninsula, InterContinental, MO, Landmark MO, K11 Artus哩堆

$2000的話真喺5星果堆唔洗諗

二線嗰啲咩Kerry, Renaissance，Grand Stanford, EAST可以考慮吓

酒店多隔離人士

呢個時候仲去住係咪on9?

逸東喇 仲要諗？

之前去開party Cordis有間大房 exactly 2千銀 入面有埋桑拿房不過景就一定無咁靚

睇黎四季。文華呢D唔係5星

反正都拎咗2000出黎 , 不如加多少少住四季 , 依段時間3000蚊有找

啱，留學生都應該鐘意住

西貢The pier
有廚房可以煮飯仔

ching諗住送肺炎比女友咁陰毒？

Island pacific 套房 千幾蚊好大又靚

過嚟我屋企住我借我間房俾你同條女扑嘢

著保護衣先敢掂

唔怕遠就 黃金海岸 間房包露台大到仆街
750蚊 仲有自助早餐